叫人投鄧家彪真係on撚9

最大問題係班仆街共狗啊
直接廢票啦屌你老母

泛民會屈你投廢票即係等如投廢Bill

我就係投左鄧家彪

利申︰無叫人投佢

一票不投鄧家彪啊屌你老母